大家樂早餐多款左

J2 最低食

餐肉 熠蛋 多士 火腿通 熱華田 廿二蚊

隔離個 火 腿 炒米粉餐都要廿一蚊應該無人食

@肥絲大隻

你又喺晚餐時間post早餐
二哥你嗰邊幾點呀？

加大即煎牛扒無佢地講咁大份

又貴 成三十蚊呀

同路
仲可以儲分 之前日日食
btw 唔是23蚊咩?

佢就快出現

西洋人嘛

其實我間中望下開飯睇下有咩好野食

咁快加左價？

乜大家樂有沙爺牛麵架。咩麵餅呀。
出前一丁？ 大光麵？

係就睇其他啦，睇大家樂做咩

方東昇扮乜撚野西洋人

你望望樓主第一張圖 最右邊
已經係23蚊 但都算抵食 夠飽
之前淨係食7仔三文治+維他奶 以前16蚊 而家要17蚊
去到11點幾已經肚餓 捱唔到放飯

大快活好食啲
雖然越來越貴

廿幾蚊食d屋企都簡單煮到既野
要食就食冰魚柳

唔問你

亦都唔會試

要追貼潮流

世界零距離

廿三蚊真心唔算貴但相信好快會消失

最平26.5

關平呢

做功課

一早六點幾做哂啦 得一二樣功課